{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005786",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 엘비스펜션(개별테라스 바다뷰)"
    },
    "text": "1. 顔面ドイニスフリーペンションは全客室消毒を徹底しており、すべての寝具類は1回の使用後に交換を原則とします。 2. 安眠島イニスフリーペンションは閑静で広い西海に位置しております。 3. プライベートテラスで素敵なオーシャンビューが楽しめます。 4. 幻想的な海の風景が広がるイニスプリアン面図とつながっています。 5. 安眠島と大也島村の海辺では漁村が形成されており、干潟体験、海体験などが楽しめます。 6. イニスフリーペンションは環境にやさしい木造建物で、天然素材と環境にやさしいペイントを使用して安全な環境を提供しています。 7. 宿泊施設は静かな雰囲気で休息を楽しむことができますが、車がないと移動が不便な場合があります。 8.宿泊施設の状態は老朽化しており、写真と異なる部分がある場合があります。 また、バーベキュー時にはハエや騒音などの不便な点があり、寝具類や床に不便な点があります。 9. 個別バーベキューが使えますし、炭火をおこすこともできます。 10. 宿泊施設は全客室でWi-Fiを使用でき、オーシャンビューの屋外テラスとプールもご提供しております。 11. プールは午前9時から午後7時まで利用でき、水着を着用する必要があります。 12. ペンションはホテル級の高級寝具類を提供し、すべての寝具類とタオルは環境にやさしい高級洗剤を使用して毎日洗濯しています。 13. 周辺には様々な体験活動や海水浴場、観光地があり、観光客に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "顔面ドイニスフリーペンションでは何を徹底していますか？",
            "answer": "全客室消毒と寝具の交換を原則としています。"
        },
        {
            "question": "安眠島イニスフリーペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "安眠島イニスフリーペンションは閑静で広い西海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような景色を楽しむことができるプライベートテラスがありますか？",
            "answer": "プライベートテラスからは素敵なオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような風景が広がるイニスプリアン面図とつながっていますか？",
            "answer": "幻想的な海の風景が広がるイニスプリアン面図とつながっています。"
        },
        {
            "question": "安眠島と大也島村の海辺では何が楽しめますか？",
            "answer": "安眠島と大也島村の海辺では干潟体験や海体験などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イニスフリーペンションはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "イニスフリーペンションは環境にやさしい木造建物で、天然素材と環境にやさしいペイントを使用して安全な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺には様々な体験活動や海水浴場、観光地があり、観光客に人気があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の状態はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の状態は老朽化しており、写真と異なる部分がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時には何か不便な点がありますか？",
            "answer": "バーベキュー時にはハエや騒音などの不便な点があり、寝具類や床に不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午前9時から午後7時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際は何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような寝具類を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設ではホテル級の高級寝具類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設は全客室でWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "炭火をおこすことはできますか？",
            "answer": "はい、炭火をおこすこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 596
    }
}